有冇人食完A酸復發？

暗瘡年資10年
食過2次A酸復發
而家食緊第3次
好擔心食完今次都復發

食完之後keep住用外用a酸得唔得

你肯定冇戒口/注意防曬啦

有冇食足份量？ 差不多一次食多過半年？

係有機會復發㗎，你啲暗倉成10年，邊有咁易呀，食到去一個量你先會無事

我都食左三次
暗瘡真係好毒

我6年前食咗A酸4個月。食完之後好晒，當時以為可以斷尾，點知兩年半後到2015年頭又再爆勁多暗瘡，之後皮膚狀況一直反反覆覆⋯⋯
今個星期我的起心肝去睇醫生，開始食返A酸，醫生同時開埋抗生素俾我。希望今次真係可以斷到尾啦。